法案委員會仍未選出正副主席 謝偉俊：建制將有反制措施(監粗嚟)

【Now新聞台】立法會修訂逃犯條例的法案委員會舉行第二次會議，仍然未能選出正副主席。盛傳會出任委員會主席的謝偉俊指泛民拖延選舉主席，建制派會有反制措施。

謝偉俊︰「四小時選不到主席，從來未試過。在此情況下，為了立法會有效操作，不論為了今次，還是以今次作為先例，我們要考慮有沒有其他方案，在這個情況出現下，有沒有辦法由內會作恰當安排，令立法會可維持有效操作。」

【最新】建制派聯署要求內會主席李慧琼發指引，要求由建制派最資深議員石禮謙出任逃犯條例法案委員會主席

戇鳩到
唔係話要跟議事規則咩

放心 實過得到

成班獻世趕住投胎

真係以為過左唔關你地事

不過都係共孽，呢班孽種本身都係香港人選出黎

姐係唔選 直接委任?
咁不如以後D野唔好經立法會啦 直接特首話過就過
睇下到時班保皇喊咁口話自己失業

建制派聯署要求內會主席李慧琼發指引，要求由建制派最資深議員石禮謙主持逃犯條例法案委員會會議，以選出正副主席

笑死